凍結習派所有海外家族資產算唔算精準打擊

美國有冇諗過玩精準打擊？
捉棋都可以選擇飛將，現實就係凍結核心勢力所以資產
唔會因為共產黨做埋d仆街野累埋其他人

不過咁樣玩就冇意思
拖晒１３億人落水先有戲睇

香港係中資既最大集水池/白手套
出去全世界收購 做衰野 香港都有份做成
摧毀香港金融市場/名譽 先係最精準打擊

到時6千蚊可以請到fg

你知唔知支國借緊幾多錢比美國
美國佬想破產先會咁做

6000包起條女一個月都仲得

利申:冇午餐肉

想講美債？

傻仔
美國國庫券無得提早要求還錢

就係越借得多先越驚人唔還
打又唔夠人打
人緣又唔夠人好

知唔知咩叫國債

你以為借得多錢就係無錢？

國際舞台債仔先係最撚惡